呢一刻，同另一半好似平衡時空咁

另一半唔係香港人根本唔明你活係呢度變成咁有咩感受，
佢係會每日update呢邊嘅資訊，會好似好擔心你。
但你每晚有幾唔開心佢完全理解唔到。
你係呢度每日要心驚膽戰，佢係另一邊有佢安穩嘅生活。
咁樣平衡時空真係好難受。

有冇人一樣感覺好無助一齊圍下爐
或者鼓勵下我
勿相認

食洋腸？預咗啦 唔明講到佢明囉

我啲英文冇咁好食唔到洋腸
始終佢未親身經歷過佢好似好難明咁

點解唔帶佢出去 今日都有好多人帶非華裔另一半出去

始終自己土生土長係香港
但對方又唔係係度長大
所以好多野都唔會明白....
但呢點又冇得怪佢地嘅

不過呢...
絲打 我地會明白你嘅感受架